車身噴油

出面噴一對裙腳大概幾錢度
同埋沙板位花左都想補一補色

自己番廠買罐原裝油, 淘寶買個噴罐, 自己噴, 加埋都係150蚊

真係唔得先再搵人噴, 利申, 未打蠟, 打完蠟應該好d

勿相認 謝謝

淘寶噴罐係咩黎？

將你d油迫出黎, 霧化既一罐野, 幾十蚊就有, 好似當當油咁既